笑死，搞到拜神祈求科興疫苗唔好再出事

朋友爆料
有科興疫苗中心管理層
買埋燒豬去某中心拜神
祈求唔好再出事

Push

連燈表示開香檳慶祝

記者快啲去追問

其實打完科興死都可以係一件好事
打得科興唔係廢佬就係藍屍,話咁快有得重刷

點解廢佬唔自己屋企拜神，洗乜打針

拜啲冤魂咋

拜兩拜就有用做乜鳩試驗

政府咁撚迷信就知啲咩蛇陣、木鳳爪一定係風水嘢嚟

藍絲們愛國愛黨之心可照日月，佢地承蒙毛主席召見，係無比嘅光榮、榮譽。科興疫苗中心管理層拜神祈求科興疫苗唔好再出事實在係侮辱、睇唔起佢地

中式管治
你睇翠字都咁大件事就知

不如睇中醫

咁撚弱智
管理層唔信黨
搞埋啲牛鬼蛇神
犯國安法

拜神都得就唔駛疫苗啦

雖然ON9, 但我信真

堅料嚟

有無相先?

官涌？

咁L on9？

有政府幫 又可以害死市民唔洗賠錢 其實佢地怕乜?

就算拜神,都改變唔到地母經和諸世紀對於今年的預言

豬邪

其實出事又點

宜家又冇問責制
背後係支那 要搞全球疫苗外交
一定唔會認錯 唔會要人揹飛

死既又係平民(有人性就唔會仲做支那官啦)

拜魔鬼先救到佢

用埋七星燈幫icu入面果兩件續命啦
續一個月命咪冇人記得

好似支那咁死咗都唔抆喉

拜毛魔

屌係真的話真係笑
疫苗呢d咁科學既野，要用到拜神求平安

真
唔知幾時會拜埋車公

信科興，得永不超生

飲香爐水咪得 仲洗咩打疫苗

其實呢…以前英殖都多風水野
不過人地係做好基本野，風水就錦上添花
中國人就乜都懶懶閒，求神拜佛最勤力

講唔撚都唔撚信啦
心經簡林同灣仔繞道個蛇型出撚晒黎

又真係有啲巧合咁，次次都係官涌

關老二，我拜你有春用咩，而家啲細嘅用科興隊我呀

掟屍掉落海咪得囉
有抑鬱症 死因無可疑

如果拜神有用，咁直接求神消滅啲武肺病毒啦

車公：收皮啦

可能囉香爐灰當新疫苗！

應該work，因為之後都無人敢打
無人打就無人出事

佢話佢從來唔教人㗎，你執到寶啦